女朋友就生日 去邊食飯好

預500蚊一個人
唔該晒

五大訴求 缺一不可！

幾號？
24號支持機場食

下個月

有冇自助餐之類
不過500都幾難食到

dear lily?

好似最近好多港女去食 好食？

嘢食唔差 氣氛好 環境夠曬靚
女仔實鐘意

thanks ching

放題？

放題就不了
想浪漫少少thanks ching

認真
如果唔浪漫 個價錢我建議日式燒肉
個環境唔算太差
你可以YouTube 打 「有碗話碗 和牛」睇下
我覺得生日嗰d格局都ok
好浪漫除咗西餐冇乜選擇

示威區

係咪慶祝將軍澳有人比人斬 定係女義士無左隻眼?

我食過呢間, 咁既價錢好正吓

中西∙環 - 港島太平洋酒店
香港西環干諾道西152號1樓

自助餐：晚上6點15分至晚上9點30分
(Mon-Thu)HK$438登記會員後7折, 折後+10%=$350
西環海境,龍蝦任食

都係既
都可以考慮好少少既放題

裝eatigo apps 有幾間自助餐都有折
港島大平洋食過幾次幾抵食，係d位比較迫，食完可以去IG 碼頭睇夜景都唔錯

uptop, 每人唔駛500

Lm

支持下良心舖頭啦 我見評價都ok 諗住女朋友生日都去食

M記啦屌，要100蚊豪食m記，跟住400開房，搞掂

唔嫌遠就去kaum@potato head
環境好好 野食都正 1000絕對夠埋單
仲可以食完去bar room飲杯酒